hi 淡友 (5)

G持

Lmlm

多謝布神

根據量子力學傳心師今日會上314

lm

長開長有

黎明

lmlm

又跌又可以入牛 熊仔有食好食

啱

熊定牛

係咁309xx-300xx 上上落落都幾好

最重要嚴守紀律 食7-8格走 點會輸

走左一轉熊兩轉牛，可以食burger king了

宜家行range可以少少哋玩吓，小心睇住佢突然爆單邊走唔切呀

又新POST

Set 止蝕 set到價 easy money

走哂, 反左三次一賠
但唔夠膽入多, 一千一千咁買算

咁先好, 越細越易夾

自己決定啦！

師傅話倒跌又中

下午轉燈 入定312熊手

又跌

再入59921 0.066@ 200000
有低位好入

買手熊定定驚啦

一次5手 5-7 格即食 一日賺到過千

睇黎今日都係係到霉下霉下

勁 今日我未開蝴

爬格仔不嬲好過返工 不過好辛苦 得閑玩下賺下外快

29800 買上黎邊有得輸

返SHIFT 放假

不過我返早既 都可以係房度炒 如果無特別野做

59921加油呀

得閑玩下 不過大方向跟呂布

好入牛, 放熊啦
隻熊癲左咁

仆街又跌返

下午轉熊？

會唔會開始殺牛?

屌.岩岩升左幾多..做緊野..我係咪miss左食糊位

散水

岩岩入左20手, 未驚過

穿左309

今日睇返緊啲好

屌 好驚

殺牛？ 你睇下最近隻牛喺邊先？

升左3倍都黎，買咩牛

番番去0.064 低位, 入唔入好

59921 呢個低位大家唔係唔入丫?

黑仔王 成朝高位先比老細叫去幫手..五分鐘都無就跌穿309

岩岩先買左20手牛, 呢個價唔夠膽追熊啦

入牛可以再等下

等企穩琴日收市位

x2

始終睇好313會食熊掌先

加熊對沖

熊仔逃生門而開
牛仔準備火箭升空?

今天有無機大跌其實?

真係好多人睇淡

頭先果下嚇死寶寶

有低位都無人入

所以入牛先係正確決定
不過最大隱憂始終係700
妹左成朝

回吐姐

我都係, 炒緊佢個熊, 上落好大

64入咗啦

最近既牛係30180，理論上今日唔會殺到，除非有咩重大突發消息，但穿309大家要守規矩，做止賺

係咪燈神彈出又彈入撚緊個市......

310衝咗五次計埋尋日，小心

我想等佢再低d 但好似無呢個機會

梗有，機會大把

其實打仗真係重大嘅壞消息黎
只不過個個重熊
大戶唔劏d牛先比個市落就等於派錢了

引牛？

爺閪真係仆街嚟拉鳩住曬

個市妹緊 有d驚

但諗諗下低過64 好似穿左阻力

驚就離場

爺閪出咗下降軌

最近都30180 ....
冇新牛 ...
係大戶宜家想殺熊仔殺極都殺唔到上去

大家要小心了，好接近309

屌，話口未完

等佢落到5x 啦咁

插

穿左 我59903 0.69買入 又要蝕住走 唔通

眀白

仆街

309個位咬到就黎爛喇

熊

頂住呀
屌你上證搞爛市

越黎越多供品 正

快d出多d近熊啦
引多d , 肥肥白白就爽

唔係掛。。

Qq都有份拉住個市，大家小心

我就唔買熊，等回調再牛

當人人想賺盡買熊時

止賺多謝大家

K

我都止賺哂，今日都賺到2萬1

跌到咁既

戰神

落返305左右再牛

仆街坐緊

布兄都走貨，不問價沽牛了

走鬼啊！

先食幾格再算 970追熊

侵人水唔係真係開左發射台準備射野呀

走左
都仲有少少執到

5日4夜之旅結束，多謝大家

回調再玩過

59113肥到痴撚線 0.019入 遲左

59113
0.015 入熊，升到0.042
發到我

回調到咩位可以考慮入?

現價追一口牛先

臨尾哩下輸返…

穿左阻力位喎青 睇位玩啦

唔坐了 蝕千幾算

好撚癲 我就唔夠膽 311殺都敢入

輸3600

輸5100

呢個市反影到雲爺爺比人左一巴右一巴咁摑緊(好似係)

你日日都輸ge

呢，一下點調好可怕

有無熊仔介紹

輸

屌 輸到仆街

呢一下回調，自膠

買得預左送錢比佢，
買5千都執返萬5，抵玩啦

蝕1000

輸左先見好多ching上水

好多人高追 亂玩
嚴守止蝕 睇天線阻力位黎玩啦

多謝戰神

玩左2日打個和

唔嚴守規矩，多數奶野

布兄一早講左穿309就止賺

走左兩轉熊三轉牛
最後一轉牛蝕少少就走
總計都係賺
下次再見，多謝布兄

好彩做咗對沖

布兄都走貨仲有人衝，痴線

叫咗你哋小心

期待戰神再次領軍

琴日收市買左熊對沖
個倉不動如山

下晝會升返 定一路殺落去

5格就夠晒數

水退了就知邊個無著褲

小心駛得萬年船，你咪低位吸牛囉

59903 $0.068入
$0.073無走

而家輸番哂
唉

輸自已心大心細
成日高追
又唔敢博落去
琴日最後一分鐘沽隻59921 驚死

點知今朝就升

只能講句 屌！

輸3200

輸千一唉

點睇午市?

會唔會引完熊 下午再爆升番

其實穩守突擊係咪應該買入完即刻set約量沽價
我成日f5見到心水價先開始禁制好似慢好多

吉倉等方向啦 仲入

紀律 輸五舊

上番309

#metoo

今日成個post得布兄賺錢咁，笑到

#methree

仲有我

唔一定要賺盡
有風險既錢我寧願唔要
你買牛，回死
你想搏佢跌，佢夾，你又死

何不止賺靠邊站？

龍哥
加我tg得唔得

你囉 113fat fat啦

30850揸住隻牛牛，膽搏膽中

無tg

唔敢再入市住
今日大大棍

無方向買

好多手足早兩日keep住密密搵
係頭先個下突然好多無出聲苦主走出黎

皮幾姐，今日靠邊站唔玩了

有幾千執吓算了，飲茶去

尋晚布兄話小注，無加，今朝309xx加左少少，穿左309閃哂

等成引完熊先再睇戰況
反正都係輸番琴日profit.
未入到肉

點解咁多豬錢 冇對沖咩?

咁即係宜家布兄都係覺得5050
咁你覺得點先算有明確方向

我覺得果邊炒俄妹仲有趣

臨尾一棍扑落黎, 自助餐都變M記

cfu救我

跌到307

低位入2千銀牛玩下 賭大細

試100天線，先考慮再買

m 記變飲水

簡單講 覺得9成機會賺既 落重注
宜家 5050 賭單邊既話 小注怡情 大注可變李嘉誠

me2

布神提左你地要守規矩
我手賣見到穿309先識沽即刻輸多400蚊

308位置防守多5分鐘入一入食格數

牛軍幾時反攻

末將等候主公指示

快啲入牛啦 無人落注邊會出方向

Cfu 救命

再等布兄指示

唉 呢幾日升市都係輸錢. 我覺得自己真係好失敗

仆街爺閪

就黎308都無埋

快穿308等我入

呢個post 好多人未識玩就跟

利申：岩岩學玩一個月，暫時連賺十日
繼續小注宜情

屌 呂布咪話睇100 天線囉 遇左要跌架啦

之前 高位個陣set 高咗個沽價 沽唔到 用中銀 有無人知可唔可以取消

輸$260
純粹試手感

59113 升到殺唔倒制

可能今日跌夠200-300點
上幾日升成千點

其實大機會上一上返311殺近熊 9up

貪字得個貧

食緊廿幾格 最驚下午爆升番

交易紀錄入面撳

今朝miss左高位都心知不妙
咁撚死橋果刻先黎做野,真係整定
又賺幾百變輸成千
呢條打把仔老細真係克星

0.03 放哂仲以為自己好醒

有得賺就算啦

穿埋308都未企到超過10分鐘

Metoo

而家入牛 賭返鋪

你地班垃圾輸錢邊抵可憐
玩牛熊仲衰過過大海玩百家樂
最慘係運氣當技術咁賭
聽人9up中中中日日賺幾十萬就高j

巴打入邊隻

所以得呂布係呂布，其他係雜魚...

59921

最近都301 我就唔走等佢返去殺熊

明明講31000企唔到就止賺，幾時有叫人31000再J上。

食多十格。下午返大陸

下星期可以睇樓了

玩得預咗啦下話 洗撚你係跌既時候出黎講攞彩咩
以為自己好醒

呢d人升個陣永遠唔出現
係跌左一百幾十點就衝出黎好似睇穿晒成個市咁

metok

肩sir

其實人哋真係有提

利申，無玩

自己輸完錢唔酸 唔通仲拜神咩

回調係正常wor,唔係邊有得再上

仲有唔少人加熊

酸撚到
應該純淡友黎

提左都輸唔好玩啦

下午追唔追得返千一蚊

今日都係升下跌下 chok 下chok下咁回調到100-200點啦
不過你鍾意都可以買牛搏大戶玩野 下午又升番

淡友fatfat la, 花生友者

。。。。
屌 玩牛熊得閑先玩啦
無時間睇同送錢有咩分別

一止蝕就彈翻起

30900 穿左都唔放抵輸

最好引多幾日熊 一次過黎
跟左戰神同白龍兄兩日有少少袋左 又學到野
靜候下一次時機 真正收錢

me 2

50天有支持
撈小注試下先

點解咁呀？叫咗穿要走啦喎

走左都係要蝕
好撚冇用

捉到59921 0.52$就FATFAT

今朝轉燈先入

龍哥59113咩位走好
0.019買

下午我都覺得仲有位跌
想問下大哥你意見

咁勇

我都有買，keep吓先啦

飲茶，唔諗嘢住，晏晝再講

入左小注

當對沖不過我0.04 買

一跌就睇到得幾丁友係識玩牛熊笑左

所以新手真係唔好亂玩

跌多D 開隻QQ CALL

高位都食得14格啵

交銀香港 46353580 沽出#59827 恒指法興九乙牛Ｓ 成交股數 500,000 平均價 @HKD0.0930
今朝31000 已經食左

今日個人唔舒服，唔買。

我覺得仲有得跌

低位升左1500 點又有超買訊號點返幾百點好正常

化雲哥無新訊號

好似仲留緊開市入牛

唔玩下又點學
呢期越黎越多人玩股
有d擔心

心態差真係玩唔到

輸錢當學費 跟到戰神學野 第時賺返有突

400鑽石底開call

ching我發現我地個d想法都差唔多

係 依家跌到100都係好蚊型

忍手啦, 日日買咩

布哥 你成日講既升穿跌穿幾多點，個d數據係睇咩

心理關口
每人嘅止蝕位唔同
但過左大關就好易Free fall

下午似會上返

穿插位除左用燭圖拉線仲有咩ta 睇

又賭 CLS

係真唔係

但好似又打口水戰

所有圖都係參考用嘅姐
盡信書不如無書
呂布兄經驗搭救

我都覺得會上返，然後再一巴車落黎

賭少一日會死咩

我估成個post 都等緊量子兄比指引

之前3萬3 rsi超買到咁,
公司班阿叔個個都仲話有得去
升幾日而家跌少少就叫晒春

我等下個浪

我眼中大佬係 32000

收到

今次on9既結果真心痛

當學野 下個浪咩都返晒黎

我都睇上返一齊買牛啦

roger that

特價牛

雲兄你入左牛？

小注一搏

第一次玩入騰訊牛被打靶係最on9

唉佢又係咁

結構性產品嘅價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，而過往嘅表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參閱相關嘅上市文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

溫馨提示

等女神祝福個buff完左入返騰牛
邊度打靶邊度企返身

唔敢再玩就黎

出句聲啦你害到呢度好多人都輸錢

唔玩0700 la

佢跌個時撈左

洗唔洗俾戒賭熱線俾你地

開市 又要坐過山車

唔怪得跌穿哂啦

推吓先

係時侯反手了

爺閪條軌都孿我就知佢入咗

龍哥睇個勢似係仲有得跌
真係揸到2點半先算

轉燈了

最後逃生門

淡友最後逃生門

大家同你無仇無冤...

我唔貪心 只想平手就算

來日方長 君子報仇十年未晚

最後一下上返去好走啦

馬化雲 生於這個地方 稱呼為神燈

唔通要轉燈

45好食啦，今日係咁，再見

雲兄暴力開逃生門

跟

成朝冇影
跌又唔打丁開post
個頂又封得咁完美 都估到又是u

龍哥想問問點解59903 點解唔郁既

唔好再入貨啦
個心會更亂

決定坐多陣先 睇個勢有得跌

屌你仲入

入左好耐 無走

最後上車機會啦

應該150-200都走唔甩

有本既坐lo
反正今日都唔會打靶

唔怪得龍哥之前屌你

上唔到，完

今日係咁先喇
等下次機會再come back

我發現我係燈 一賣出就升

咁快d清倉啦 打救下我地

清左 就升左啦

咁你唔早d放
我放完都係要蝕1100
個本由一皮去到得六千六

唔夠雲清咁燈

等下個浪lu

妹下妹下跌緊

呂布一收手 呢個post 就變左純賭仔post

雲哥 買定一邊得唔得啊

鐵底30800

估頂勿估底

夠鐘買定d擺過夜

上星期騰訊穿400就知唔好估

隻700真係比女神庇佑完扯都扯唔起
月頭撈底撈錯目標..
佢同2382比我簡
我走左去買個柒既

引熊

all in 牛

未出動鑽石黃金應該無問題

紅油準備

咁你快d 30800 all in

all左 汁5格走人 一掂再黎

想問下中銀股票戶口收左舊 sec_txn既錢係乜野黎

展晴中心呼籲投資者應以理性分析和正確理財原則從事金融活動，並在事前作身體、心理和情緒檢查後才投入活動，若出現「病態股民」的徵狀時，應尋求戒賭輔導機構的協助。中心表示，投資者若出現以下行為中的其中五項，便屬病態股民：

※ 日夜注視股市的上落
※ 後悔太早出貨，賺得唔夠多
※ 不注視股市的上落時會坐立不安和沒有安全感
※ 要借貸買入股票和金融衍生工具
※ 多買入高風險的股票和金融衍生工具
※ 只買高回報的股票，不會理會所謂風險管理
※ 因買賣股票而忽略健康、家庭生活、工作、學業、人際關係
※ 不惜犯法都要參與股市活動
※ 不參與股市活動時會被人取笑有錢都唔賺
※ 跟隨「股神」的貼士而買賣股票和金融衍生工具

展晴中心戒賭熱線號碼為1834633。

夠啦 除左你買股票係投資之外
其他人全部都係賭仔啦 得未

在座都中晒毒

中2

殺上去熊仔再跌

你每個月玩幾轉姐

佢可唔可以專一d🤔

呢幾日愈升愈少 今日仲要由升轉跌 代表咩????

仲揸緊隻59113 仲未捨得放

又要努力番工了，出左糧再黎

308穿左

咁快 爬左陣高登就穿左

305 放熊

走鬼呀

交銀香港 46357899 沽出#59113 恒指法巴八七熊Ｖ 成交股數 2,000,000 平均價 @HKD0.0550
我賺2萬走先

本身睇今日跌150-200
睇黎跌多過200點都有可能 痴撚線股市

買左你既一半

200

應該仲有一棍 食埋呢棍先走

hi牛軍

你又買咩呀

師祖入左牛？難怪難怪

回調了

見底了

領軍未

係時候入返59921

戰神幾時再出招

布哥，一百萬精兵已經準備好，你一聲令下就可以出戰

領熊軍?

落左307整多棍我就收貨了

贏3萬

5日17萬，不過係贏

本身入左59113，見將軍要出兵，即刻食左先

隻59113走半定食晒糊好

上證咩事

熊之反擊

仲未走勁0.055 我走哂

仲有得跌

食左先 呢排個市玩當勞玩死 玩即日波好啲

穿307就fatfat

2點半應該仲有最後一棍

厲害，我0.05 走左

穿307

雲爺爺係咪加左牛？

騰仔啲沽盤

橫掂都係 無理由而家放59903

仲未打？

😘😘

有冇人有勇氣入700 牛 59855

不了

布哥 如到30600 可以開始分注入牛未
穿30500 cut loss

嚴守止蝕呀師兄

心思思想買牛仔

等淡友蒲頭先出擊好似好D

驚9左化雲同媽咪，食左隻熊仔先，都有20格

琴日有做對沖,今日都幾和味

嗰舊錢，如果你頭先cut loss轉熊仔，已經補返條數

班熊仔會唔會打穿307

好驚左一巴右一巴

仲唔走貨，以為會彈？

入得了

屌。。

馬神

勁 暴力救市

立即想入

2點半一棍黎未

燈力已過

岩岩打完

動物仔話收市入牛，唔好亂入呀

係咩 無留意

穿左307

59113差唔多走了
執緊40幾格

個range咁樣 睇唔透

睇唔透就唔好入

又無人逼你玩

屌你哋老咪，賭少陣得唔得

講一次就算啦 唔洗提太多次

忍緊手

加左第三注牛

而我總共得五注可買

我唸等回調多d先啦 等到30500 就可以大注買

無再入了 揸緊幾手牛

賭場常開 有本等時機到好似呂布咁一次賺十幾個 唔好心急入

等呂布好過
山埃 tips

風頭火勢仲揸牛
止蝕啦仆街仔

布哥都係話等到100天

唔敢亂入
輸完一千理性左d

比佢地賭下
賭輸得多 自然會醒 我都試過
一輸左錢 想追返 跟住輸多獲
希望布兄下次再出山 佢地跟到

到時破產令無得跟

59187
入住黎等30500

機會唔等人 靜候時機

死都要買牛係咩心態

cfu 表示

今日唔多好，免戰

最尾0.060走左

一心急就好唔理性
一唔理性就好易做錯決定
咁就好快又輸多次

技術性調整 會彈返上去

0.066

我仲未走

算啦，賺左就算，無可能下下最高位放既...

cls 真係由310跌返去301殺牛 5好牙

大棍已打 3點鐘就走啦

你岩巴打我真係好傻

新手細細地玩下 試下手感 到250天就認輸 當買個教訓

玩爆炸牛淨係見過量巴成功過

有無巴打抽左8151

同我殺落去

升同跌都贏

如果回D再入番

陷家左產

88大家

你唔係走哂貨咩?

你又話清左倉

30550可以入吸一第一注搏短線反彈 (如果今日到到)

下望30200，鐵底29800

要揀有防守性既 遠牛/Call

大家 如果練身手就唔好大注

唔好ar

Gun

今朝入左熊 過唔過夜好😂

等埋3點先

都fatfat啦

似乎都重有得落

你個名

好彩對沖咗，輸$5000 變輸$400

不解釋

勁

咁樂觀

睇黎只係反彈市
熊得啦應該

又升番D 喎...

係彈

震完

306鐵底 收市上番高位 而家入牛 殺！！！

買少少牛過夜食先

我睇唔透呢個POST除左幾個高手之外

同隔離波台 果個呢排好旺POST有咩唔同

隔離即死,呢個慢慢坐到折磨死

高手都收咗手
何況賭場日日開

只為止高手先?
打2句 我贏左錢 大家睇位好走啦 果D就叫高手?

唔識睇技術分析圖表都識睇數字掛，美市由期貨高水去到依家低水

人地呂布29000坐到上黎，成班係度估底，痴線

係有班傻散走騰訊驚死走唔切姐

嬴錢未高手囉 人地29000坐到上黎

叫你睇位走又唔岩呀？

唔過 0.019入 岩岩0.68走左
呢排過夜太危險

人地直頭講埋邊到走仲唔夠

你話呂布既話 我都信係高手
不過佢都係得把口, 無POST過圖
佢係咪真係有買都唔知
當然, 佢講既都成左真,
但係未到當佢神咁拜囉

要幫佢買埋先叫高手

邊有話佢唔岩?
亂9咁屈
賭錢賭到傻撚左

人地講D頂位底位入手時間好準喎

你不如又試下睇下有冇咁準

好心你輸錢就唔好搵人出氣啦

一定要有買又有講先可以係高手咩

呢注本多唔多? 呢啲入貨位真係心血少啲都唔得

條友前2日好似高追定唔肯放倒輸蝕錢係到發爛渣

賭錢賭到傻撚咗

咁個事實係人地開po叫人買貨嗰刻起
係一路升緊
呢樣唔可以否認

我今朝都冇聽到穿309就好走，結果輸左小小都冇得怨啦

呢到內戰緊，呂大人去下邳避一避先

又屈
我諗你真係睇睇醫生好D
無人輸錢 都無人話佢唔係高手
不過當人神咁拜, 你就真係要睇睇醫生

家陣有肉食 等多三格先收割算
今日不宜過夜

收市飛天

熊過夜

你認錯人啦傻9

本身今朝買牛 見唔對路入左59113
今日好滿意了
清晒倉先

呢度d小朋友應該唔知三國演義既呂布係咩下場

危wor ching
今晚講句打和
聽日就大升
爆黑天鵝WW3既話
又會跌到仆街
咁大波波

依到D人真係賭到傻左
一有人話下呂布就沖曬出黎護主
明明我都唔係咁既意思, 自己幻想人地係咁諗 屈9人

一陣又話我輸錢, 一陣又話認得我高追

好心就睇下醫生啦

可唔可以帶小弟搵搵食

得閒先入post up2句

唉呀, 唔好再講佢啦
一陣D人又沖出黎話我高追輸錢賴呂布

走算啦
呢排個市難估 侵侵是但一句就夠收皮

食晒牛
又執左少少

又準備308

咁大家今晚安心瞓

輸幾多呀

Deepv

又彈

變番綠燈就好睇啦

嘩 100% 根據樓上位清所講你應該輸緊錢

今朝隻牛輸左少少

咩app黎？

好一個反手

牛牛

又中！！！
今日先浦頭嘅清真係高手

其實可能我心理承受壓力太差 之前無上連登 自己玩 4萬賺4萬 之後 有一日牛打左靶
之後再入左3萬落戶口 輸到得番1萬9
之後跟左呂布哥呢排反覆賺左5千去到2萬4 左右
而家再輸6000幾7000
而家得番1萬6
我真係心理承受太差

厲害.你中午有po number.跟唔切你買

好撚似D小學生
淨係識單單打打
現實應該無人想同佢做朋友

1點我都驚驚地 本身跌緊80幾 一下打番上20幾

好心就唔好玩牛熊啦
買之前要諗下輸曬會點呀

輸幾萬好易追我輸10 萬都追過盡快從輸錢心情中脫離

可唔可以同我傾下 灰機

Tg?

留個TG黎呀

巴打10萬用幾多本重新追返

叫遲左入啦
0.01準備打把個啲先叫神人

a948813833

入左5手過夜。扑暈自己聽日見

太多新手
btw 又賺16%

7萬到

cap撚埋圖直接串柒你又點話 單單打打喎

入到都唔代表食得曬嘅 我就係一個例子

依家0.048 好彩3點走左

今朝林打靶放左隻3萬1千1既熊(當然最後無打靶差7點)
輸9皮
跟住密密汁..汁番4皮半
仲輸緊4皮半

回得好快

市場有兩班淡友
1. 夾到high high, 想搵逃生門走
2. 睇淡未做淡，去接火棒

繼續邊站

咁都有得鬧
你話唔中都話 中晒都可以屌 有趣

嘩..升番好多

我都放曬 升 有咩用

好滾動, 59921 0.054入200000..
終於比我等到0.060走
贏番今朝條數

仲唔夾死你班熊！

全部回光反照, 我D熊含左撚

所以你知點解我唔買熊

個人軟哂無力

布哥點睇後市
近牛 301
近熊311
我覺得大戶黎緊幾日會殺左近熊先

大方向牛 小量熊摸頂 = 呂布

前題係無消消/無壞消息

CALL 過夜會唔會好魯莽

本身可能跌到305 但比雲同麵救市

過夜牛

你係掛限價走架?
我今日都係0.06走 但我0.07買

大家賭少一日，安心瞓覺

頭先近牛近熊一樣價
0.54
59921
59113

仲係好多淡倉流入 有班人追沽左

熊證不嬲無著數

不嬲都睇好架啦

唔係, 人手mon價
個身set 0.56走
個價升一格, 我就較高一格
由0.56> 0.57> 0.58> 0.60
見佢有得升, 就貪心想升多1, 2格..
今日又可以去食番自助餐

升左1500點296 > 311
回調好正常
引下熊先

輸錢既第日報仇 唔好心急

布兄會唔會留過夜牛? 見大市都跌有d驚

佢上面咪講左離場觀望

今日咁行法，今晚牛熊圖比例熊又升

跌百幾二百點驚乜

食左5格牛都係決定唔過夜
不貪心

唔好意思, 無追實個post

期指高水

今日引熊 聽日又升番 殺311近熊

I know that feel bro

聽日直上314

琴日個牛熊圖分佈都以為大芋會先殺近熊..
可惜攻左幾次311都殺唔上,之後就開熊了

今日學多左一樣野

試下今日開始小注玩下先,等信心番黎先大注買

岩岩又食左15格, 是日汁五千幾

到時咪又再輸番轉頭囉

升返上308
明天再戰啦
又可以檢討下今日犯乜錯

今日大戶用qq禁低指數

急升到308停喇！，按掣賣清不過夜

3日升左千幾點,回調下都正常

牛？

唔好過夜唔會輸好多

其實果位師兄睇字都知佢灰到心態爆裂左
唔好灰心.最重要唔好急.一味想追番輸果啲
一自亂陣腳亂落盤就仆街.

今晚可以有覺好訓, 唔留過夜唔洗心掛掛

睇我名 爆左炸

呢排睇返已經唔跟足, 睇黎大戶轉左7成倉

我上午走晒下午冇入過場了
等岩時機食鋪大既回返本

從來都係睇即日bb通道高低位數十分鐘買波幅

是日檢討:
同前兩日一樣跟親大隊就輸
玩700熊59855 密密執100-300咁仲好搵, 一個鐘過千冇難度
好在正股睇左幾隻都執10%幫補, 係買牛輸反哂
我發覺我今個星期只係幫銀行打工

低位十分鐘就買牛？

經過左今個星期教訓
首先第一步我要整個牛牛戶口先
中銀走一次要成200幾..真係幫人打工

少量熊過夜
今朝輸太多
放少少過夜唔心痛

沈正恩

邏輯無左
但大戶攻左幾次都攻唔落先掉轉槍頭沽佢老尾
根本打仗令到今日個大勢就係要跌
大戶都唔可能逆天而行
反正佢地有做對沖
只係贏多定贏少嘅分別

邏輯無錯

我都話好多人買熊架啦
草埋草埋，一野裂口上315

過夜牛？

美國總統特朗普在Twitter稱會隨時向敘利亞發動空襲，威脅俄羅斯「做好準備」，不過，白宮澄清，美方暫未有空襲時間表，具體行動方案也未有定奪。

真係咁易贏錢咩，升幾日都唔心足
布哥用緊啲碎銀去玩，輸晒都唔入肉
你班人就乜都唔理高j

化雲你點睇？

利申：吉倉

一日升700 點唔係有大單野都有d難wo

你不如改名做沈化雲

我掉左舊錢出黎買3號日日mon住牛熊好攰
將賺到既保底買藍籌.唔好比自己咁多籌碼
你地覺得700點搞..仲繼唔繼續坐好,
正股都係咁話..最近啲升幅差到..跌就跌成$10,升就妹下妹下

早兩日少少地過夜牛夾埋執左少少
今日跌唔敢玩，吉倉

今朝咁樣放生311熊，再用成日去引熊，聽日隨時一開市就311樓上殺晒啲熊。

你明明開post睇熊,點解自己唔買熊呀

高開300 點唔是咁易的
今朝09:00 有一下係+400 即刻比人沽返落黎

聽日又挾到仆街

要等埋聽日個比率

你地睇開邊間, 我睇開MOR

咪撚扮野有買牛啦

咁又點?

等睇化ching 又係報假倉

牛牛戶口想拎錢出黎會唔會好煩?

睇下牛熊圖同侵侵今晚有乜搞先決定聽日方向

牛牛有冇平台費用都成15蚊, 唔係仲貴過渣打比佣?

我之前都係用中銀 之後轉左一通 成日死Ser
不過執一格都可以走

手續費點計?

中銀果d快d轉啦 貴得黎又唔好用

一買一賣 10蚊 大升大跌入唔到
仲埋唔可以用手機版
Btw呢幾日9點半都入到 無死ser 以前要10點半先入到

試過臨尾10分鐘渣打入唔到，第朝殺左，即刻去cut佢老味

睇黎巴打唔係好建議喎

依度係咪得我用8仔

8仔好似有App 會唔會成日死

牛牛贏晒

渣打我又冇呢個問題
只係覺得佢太過垃圾
連我利潤有幾多都唔幫我計
一日正負收入又冇
連最最最基本既平均買入價都冇
如果渣打有開放API, 只自寫好過用佢個網上平台

你仲好講
我無放到既話有賺啦
洗輸咁多今朝
頭先嬴番一半都係熊
牛仔唔太郁D價位汁唔到幾多今日

做乜鳩

你係咪有一世免佣

輸壞左個腦，破位唔做止蝕，遲早奶鑊金

輸打贏要

放30萬就有
依家有啲game 贏左好似有一世免

放到埋口都要輸錢 係咩玩法 洗唔洗幫你地買埋

咁都可以鬧 , 自己唔睇位止蝕只聽人地講

近熊過夜無打靶都算汁到
當買教訓
過夜真係唔可以重課寧願止蝕

呢到真係好撚歡樂

係 59905

輸錢就屌人

唔明點解日日升幾舊都可以輸錢

今朝教晒位買熊博下
又講左310 係頂位可以走幾轉
都唔明點解會輸錢

有趣

之前贏左果d唔係錢黎 好似係

近熊琴晚過夜
開市差幾點就打靶
無得唔放

可能有啲人今日31000 先跟

輸錢唔出吓聲 之後大殺三方又俾人單單打打㗎喇

差幾點重放黎做咩

照咁講310係短期頂位，向落既機會大過向上？

低能仔明知前幾日升到把把聲仲作死去入熊，輸咗就係到叫春 難聽講句呢個時候過夜同賭大細無分別，升跌trump講曬 以後唔好cut loss 啦，今日隻不死神熊就係最好既證據

佢又唔收佣又唔收交易費, 咁佢搵咩錢?

靠你擺嘅錢投資同借孖展比你 好似係

追番一半啦
個個過夜都係博架啦
有咩數據支持
打杖射飛彈開市都係升
莊家話事

用左8仔差唔多兩年 個app幾順 又唔收佣手續費好低 岩哂上落市不停一出一入咁買賣

你咪要博囉
你以為你係呂布呀

牛熊係博架啦
你以為你數學家精算師?
正常投資就買正股啦

除咗唔夠功能之外幾好
幾啱炒賣

要博不如博利記冠軍 而家仲有4.2水位

呂布哥 我真係日日升幾百點都可以輸錢果個黎 主要係操作太ON9

仲要輸好多 唔係幾百幾千

講解吓 想學嘢 警剔吓世人都好

有無操作講下 我諗唔到會點輸

貴買平放

係咪一入牛就插幾格 跟住反手熊又升彈咁輸錢

其實正常跟大戶思考都知 未出近牛 最近要殺落301點解唔上返311殺左肥熊再反手 好肯定聽日會上311再倒跌

都話近熊過夜
今朝31094果陣放左咪輸錢囉
隻熊31100打靶

咁點解你要係好友post買過夜熊然後又鬧人

有咩好講解 不外乎跌又唔敢入
到睇到係咁跌果時又想跟trend買
點知一個回馬槍輸到突
再唔係就以為自己摸到頂學人買近牛熊
點知彈下彈下就打埋靶

同埋差6點打把你拎番幾錢

好似最盡1仙唔會再跌

純討論，會唔會兩日陰跌落去殺301，之後先再回上320 呢

1仙囉

咁咪繼續等

301 就落289 架啦

有咩無可能
今晚睇下侵侵twitter就知嘅啦

聽日殺到上3萬1樓上先開隻熊
如果唔係都係等回返落去再玩

討論下咋
我長遠都睇好，不過今晚美敘唔知點，真係賭大細

上到310唔睇320？

主要係高J 同買埋 有時明明成功做左低買高賣
但放左之後有錢又身痕 回小小入場
唔識學布哥靠邊站
同埋買得大

所以點解要過夜呢？
開大開細都係侵侵一句嘅事

3,700,000 x 0.02 = 74000
個本.045
好刺激

欺凌都叫打仗 ？

313 鑽石能量頂 好似係

賣左就唔好睇 預會買返做乜賣

雖然輸錢
但係今日好玩
上上落落汁番唔少

岩牙 打柒敘利亞 全世界心涼 利好消息 上呀

咁又唔好當戰鬥民族死嘅

總之輸左好多錢 本金冇左一半有多 講緊500K本金
唔知點先追得返
當然係計埋未買牛熊之前輸既

其實今朝高開咁多會唔會唔打靶已經嚇到揸住311~313熊證D人走哂
所以之後先回落,廢事同TRUMP TRUMP作對

你地幾歲 點解有咁多錢玩牛熊

嘩你輸得多過我
一齊努力

你唔係以為打敘利亞真係同敘利亞軍打呀？

加油.. 有排追... 有D絕望唔知點追
愈買愈心急想買D返返本

所以我清哂

嚇走左我
我渣太多311

唔會啦 你睇下圖
朝早攻左幾次頂攻唔落先放棄架

你要做好風險管理 唔係俾你追返都會輸返出去
你買書睇下點分配個本先
下下都玩高風險 可以中到幾多次

今日教識我唔好貪心
大本汁5格就賣啦
10格就蝕走
少量過夜

係既. 但宜家已經輸左一半
即係要宜家個半升返100% 先到家鄉 一唸到呢到就好絕望

唔洗下下追求2倍3倍 每次爬十幾格 一個月都回到本啦

500k本金其實有必要買牛熊嗎？
走幾轉俄女揾得多過牛熊啦

係. 成日貪心就衰 每日賺幾千幾千就收手 次次貪心就輸返轉頭

真

如果我第一日跟布哥宜家已經返左家鄉. 識佢識太遲

其實行緊range果時重本落去執幾格真係無得輸

不要學我貪心等打靶先放(雖然馬後炮無打到靶)
好撚傷
不論你牛定熊
無分別

今次有呂布領軍都輸錢 就要諗下自己岩唔岩玩牛熊
我從來唔玩大過5萬 因為知自己廢

係 好似今日咁穿309 果下入其實執好多格

我本身無玩牛熊
係正股太悶
放係度無野做先玩

我會永不言敗 下次會學精

假設你用中銀
行緊區間 你低位0.045 入500手
0.048 走
你都賺13k了
風險極低

咁0.04你放唔放
0.035呢?

止蝕唔洗教啦掛

心理關口

好奇問問富途牛牛有無得SET先買後賣
止蝕?

講到尾其實要自己眼光好
如果承受唔到風險就根本唔應該玩牛熊
玩衍生工具都想包生仔？
去做定期算罷啦

如果唔適合既 點解重玩

西方國家仍在考慮是否向敘利亞採取軍事行動，回應東古塔區杜馬鎮的懷疑化武襲擊。美軍導彈驅逐艦「庫克號」已部署在地中海。

白宮發言人桑德斯說，會考慮所有選項，未有最終決定。白宮國家安全委員會將於稍後開會。

美、英、法同意合作應對事件，相信三國正準備向敘利亞發動軍事打擊。英國首相文翠珊今天亦會召開內閣會議討論。英國廣播公司報道，文翠珊有意繞過國會，採取軍事行動。

法國總統馬克龍據報數天內會有決定。他較早時說，任何軍事打擊，都是以敘利亞的化武力量作為目標。

輸得多 深刻左你就feel到大戶想點 牛熊感好講你交過幾多學費 睇圖 睇rsi根本次要

去學女神買700扑暈自己 年尾起身執錢

Bye bye 牛

訓醒都係$400
我經歷過$430->$350->$470->$397->$415

0.002x 80,000 - 100 = +$60

臨收巿再入少少牛睇下聽日乜環境

你去死la... 撚樣

原來係你條仆街

唔出聲咪賺錢囉

仆街鳥，佢果然牛過夜

仲要過夜牛....

點解會+480

跌緊200點/百幾點個陣買

有幾多位巴打同左船

Me 屌化雲老母。 條女跟佬走

臨尾果棍買20蚊格咪480囉

我唔介遠牛熊/輪放過夜。雖然每個人個止蝕位都唔同，我自己接受到蝕一半就走一半貨，再蝕多一半先走埋剩低果一半貨。
琴日上晝衰衝動未蝕一半就走哂700 put，到今日隻put升返30格，勁肉赤

一路好走

J死班打仗股災淡友

屌 你地文盲定點 早兩日過夜，今日吉倉啊
今朝賣撚左啦
係又屌唔係又屌 佛都有火

敍利亞俾人打到仆街

原來佢買左隻牛，唔怪得今日跌

佢話唔係今日買喎，早兩日止賺嚟

我俾佢一棍打沉咗

唔怪得今日跌啦

放左牛即跌

對唔住收返。 請你食麥記

跟你買，大佬

化雲聽日入市記得講聲

布哥 以後靜雞雞跟你買

呂布從此絕跡

就係比馬化撚死左, 仲要靜雞雞

其實你明個玩法, 靜雞雞跟買再開POST唱好對家 (要串柒柒)
自己有錢賺人地又有錢賺
仲邊會有人屌你

一代戰神就係咁比化雲拖下馬

睇黎呢位手足對化撚兄認識尚短

夜期咁夾左百幾點。 侵侵唔發功聽日又夾春袋都似

但我一蚊都冇輸

過夜熊？
你入呢個post做咩

做左淡？

今日雲神靜靜雞玩牛所以恆指冇機會轉燈

hi淡友
夾死未

尾市放哂熊唔得閒入返牛過夜 大家贏多d

我表左態 0.062 入左59905 同Aia 牛

發左功啦，淡淡bye bye

成個星期第一次冇牛過夜

聽日個勢明顯係想夜期夾上309-310 開市 再爆上311先回返落黎
祝你好運 希望你唔係近熊

唔係近熊。因為係59905。 我應該講好D. 夾淡友春袋

講左一千萬次唔好開熊開PUT

賺完反夾你永遠會倒輸

除非你對沖，你睇師父就知

佢做淡d輪全部變廢紙，熊就比人夾爆

最後都要買Q牛 5仔牛補貼賺錢

通常買熊仔揀勵志熊拎少少賺高槓桿。打左都唔肉赤

咁你聽日fatfat啦
但記得適時止賺
呢幾日任何時候射導彈都唔出奇

5手唔多

每次等回調，等低位， 人棄我取，買牛/ Call
再一個急抽乾夾，賺得仲快。

千祈唔好諗住做淡賺錢，依幾年沽空機構都輸到high high，大家唔係諗住自己係股神呀

喔 過夜唔洗多
但你用咩買？
5手手續費都蝕埋

lm等今晚牛熊圖

淡淡春袋又要被夾

淡友 今個星期食得屎
最僧淡友

引埋星期五先 一次過黎

如果侵侵唔搞事
聽朝真係309 開 311應該凍過水

牛軍幾時爆上

聽朝

唔驚佢會打仗
但侵9up都夠死

應該話夜期已經爆緊

收復失地

泓福 同一只股票每日出入幾多次都一次出入手續費。 買賣一次65 蚊左右。

過咗309仲有得上

劇本係
聽朝310開 爆上312
313阻力位 穿唔到 回返落黎 309 收市
星期六日 侵侵玩飛彈 星期一大爆死 完

呂布兄，我記得day1 296果時你開第一個post叫人買牛

果時仲以為你撚狗自己開put，而家諗返起都好笑

我開頭都以為你玩野，後尾發覺全世界睇淡，邊有咁著數個個買熊有錢齊齊搵，所以第二日 Allin QQ call

後來放晒啲call，聽你講用貼市買近牛依招，用十分一本跟你買牛，本金少左仲賺多左。雖然中間自己on9高位追跟住低位震返出黎，但總算有賺

而家仲有十手牛過夜，玩埋聽日星期五好好休息下，謝呂兄分享玩法

313 同314 都有排磨啦
無消息真係覺得咁易升500點？

我睇100點算喇 過咗個浪仲咁進取

我都以為布哥撚狗，撚左兩日覺得唔對路

前題係要穿到313
今日311都咁難
個大市氣氛唔睇升好難穿
而且唔好忘記314 都唔少貨

你就撚狗

我g錯啦

雲兄，呂布哥都係跟你買，你快啲貼倉

今日應該係開戰啫 不過個巿真係靜

化雲救命吖

其實係唔關事架
但宜家個市恐慌指數咁高
有咩風吹草動關事唔關事都係咁敏感

原本以為今日開戰 會急跌 點知高開低收

今日都唔算急跌？
朝早係劏熊失敗嘅假象姐

個人覺得未至於係急跌 仲有位俾你抖氣

其實你地會唔會諗多咗
純粹係升咗千幾點要獲利啫

唔係啊

美國總統特朗普於Twitter發文指，從未說過何時開始對敍利亞進行攻擊，可能很快又或不會很快。他又指自在駕馭ISIS上做得好。言論一出，美元兌日圓升破107關，高見107.15，目前漲0.32%至107.13；金價跌一度跌至1,343美元。道指期貨一度抽升120點。

敍利亞政府軍涉嫌用化武屠殺平民，特朗普早前指已準備向敍利亞動武。

開條春咩 侵侵吹水佬又撚你地一鑊
牛繼續

我頂 神又係佢鬼又係佢

今日下晝手痕買咗近熊，臨收市爆升果吓咳貨走人，輸六千八大元，我幫我女友買個倉遠熊，照斬，輸四舊，整體連五日都係贏十五萬，我女友個倉多咗兩萬，輸贏我都會認，警惕吓自己，報告完畢

trump 仔長期自制波幅

每日一篇

今日侵侵係咪要買貨

有冇反手牛？

遠熊有幾遠？ 320？

用profit玩壓力細好多

無，全走，賺咗就算，吉倉食花生

破產兄隻316熊

呢個就係298坐上嚟嘅威力，宜家中間位就咪亂搏，聽日上挾下跌乜都有可能

個本係幾多？

今日左一巴右一巴
做淡賺少少反手牛，即輸700蚊
再做翻淡，撞正熊仔最高價
而家輸緊20格😐

百萬牛桌，分注加三口，0.03開始買，自己計吓

係咁等住睇期指夜市同道指期貨走勢

320 表示唔走

（入多左少少牛對沖下 ）

31000今日升穿企唔穩，表唔表示好大機會上面有沽壓，要時間係下面區間上落消化先有力再上

通常今日嘅沽壓第二日就唔存在
個人經驗

夜期對聽朝開市影響大唔大?

大 但重點都係夜期收埋工之後嘅美市
最重要都係牛熊圖

咁聽日一開市就31000都幾大

310應該問題不大 311就要睇睇

其實3月26-27日都升得好急，之後28日俾侵侵打返落黎。好難估今次可以連升幾日。

前題侵侵唔玩野

連升

希望跌返落3萬點執平貨

唔計今日已經連升4日啦。

屌你老母

邊有咁易呀動物仔

屌。

今日掂完306之後大棍上返去,夜期有309,306見左底啦,聽日313殺熊

金管局出手買港元
聽日仲唔爆升？

仲有咁多淡友

打仗吖嘛

落700點兒殺到牛，上300點已經殺到熊 再買熊同玩命有咩分別

布哥

雖然我空倉，但提左大家唔好買熊 無為賺個少少奶野

但美市要回,港女唔通唔會跟住回？
仲有大陸個市都唔景氣

今日睇跌睇中左冇忍琴手高j左

回？where

琴晚3大指數都跌
但而家道指期貨升成百幾點

恆指係睇淡因為31000企唔穩回落來
定30600企儲力向上

升左咁多日回下都好正路嘅

310大位唔易企穩
但依兩日已經來回抽插n次
差唔多係時候

就射

又升 今日又冇過夜牛

過夜咗三隻牛
不過好細隻

我都冇
31000食半 30900食哂

聽日睇下調整完未，企穩31000先加 上望32000

之前一月都係即日調整，第2日再夾

利申: 1月個浪，我28500食到32600，後面800點食唔到

咩分析都係冇用 麵哥一句打沉你

屌乜，佢睇跌喎

依加先308

多謝化撚兄

破左la 佢

準備開新post

3萬2 啪啪啪 3萬3

聽日應該好忙。玩唔到了

明白了

化雲睇淡>唔玩
有妖氣

無左馬神控制住大局 即刻無左方向

唔通係大上落市

今次仆街了
麵神睇升
馬雲又唔玩
聽日睇黎上唔到311 了

夜期唔跟美股

美股升好多

夜期個幅度都係咁上下

如果升到3萬1走一轉先 揾位再入番

我隻過夜熊

冇了，同船

314

夜期美股都升
我聽日要賺返蝕既錢

314穿完、守到 真係可以直望320

過夜熊唔知有無得double

Sorry I mean 牛

發夢個時

錢已袋

金管局出手掃港仔。 聽日開市期望可以一口氣上到312

不過我有好多人仔換港仔。 可唔可以跌多幾日先

美國佬講幾句就爆升

9:30 賣熊

31000已到

布巴係咪過夜牛

聽日企定左再買

當然啦，又執左幾十個啦

近熊？ 9:30 得2種情況
一係開市就打左靶
一係就係賤價
如果未到打靶位又點解要咁急放呢
如果要打靶嘅 你都根本走唔切啦

收市走左牛

未到打靶位都就快到啦

屌你老味

跌撚左一日 夜晚又撚升番兩百點

正臭閪

btc突然爆升，牛三先兆

大鱷進場，比特幣50分鐘內暴升1千美元

等我仲懶屎醒走左牛

琴日睇夜期唔係都以為會牛市咩

布哥bc都玩埋？！

屌你老母咩你走啦我請你食m記啦動物仔

牛市先兆

如果聽日入,係咪都係59921

冇，但一月個時，btc直上19000，HSI就去到33484

熊仔未日

聽日唔知咩環境呢

唔好理佢, 我地需要化撚哥

準備又1001了

咁聽日試下放勁假睇下有冇人要先

開定先

除咗59921有無推介

買升跌都要問

邊個再日日係到問number，我祝佢日日輸突

原來雲神走左唔怪得啦

???

雲神幾時put
唔好靜雞雞買牛

儲左一日既熊

見輪商唔開近牛，淨係開近熊，係咪有啲古惑

我頭先純粹用牛熊角度去諗，如果要隊落去殺301果堆牛，賺到嘅錢係咪唔夠賠比311上面果堆熊

當然個市唔係淨睇牛熊圖咁簡單，其實係牛熊圖反映緊老散嘅心理因素同好多其他因素，不過最重要都係四大燈神同師父開返燈

星期五就唔過夜了，十手閒錢自己可以心平氣和瞓到覺

感覺真係要牛三

聽日要搵位入返牛牛...

所以今日個市先跌咁少姐嘛
咪就係大戶托住個市比位聽日殺晒上便d牛
如果大戶無托甚至加隻腳落去
打仗跌700點有咩咁出奇
根本今朝開市唔係大戶想食牛
熊
神早跌到傻左啦

Never said when an attack on Syria would take place. Could be very soon or not so soon at all! In any event, the United States, under my Administration, has done a great job of ridding the region of ISIS. Where is our “Thank you America?”

up一句野升番 痴撚線

咁快牛3 我走左1177 而家入唔返

有啲似一月個升浪

咩位入返好 我諗住佢落返16蚊附近再入 點知冇跳落去 唯有入住1313

聽日想買返30180牛 企穩31000就買得?

籍口黎嘅姐

1001